隻仆街貓一日食6罐82g罐

仲係喵我攞嘢食
又冇肥過 係唔係生積

所有貓都係仆街的

針住我嚟抓

發育定有BB?

歲幾 公

無圖你話食60罐820kg都得啦

咩品種？

唐貓

黃貓嗎.........

黑虎斑